突發！刺客信條「大革命」免費送！

okay, 你今次唔駛躝

送都唔玩

PS4無

經咩平台送？

PLAY9U

之前好似送過黑旗

希望個Notre Dame model 真係幫助到今次重建
係咁嘅話Ubisoft 都總算可以幫哩隻On 9 又多bug 嘅game 搵返啲用處

呢集當初出嗰陣好期待個新cool running system

推出後：

呢集好伏